如果開發到激光武器會唔會發達？

他自己就任印尼第一線城市中

一早有啦

zoom~zoom~

我在激光中穿梭